[世盃忽然球迷] 點解巴西上屆D人腳今屆唔見哂?

又冇大衛雷斯又冇奧斯卡

一個二五，一個奶共

廢囉